室內設計&現成家私店推薦/黑店中伏區

打算搵室內設計公司做成間屋企啲家私，

見左5間，但發現間間價格可以相差好多。

上網又一堆黑店中伏 點點點 愈睇愈迷

想問大家當時買家私/室內設計搵左邊間

好唔好都分享下啦
黑店更要講出黎 狙擊佢地